臨時政府係咪香港唯一出路

臨時政府係新舊政府之間既過渡期
不過要注意
並唔係所有野都要reset
就我黎要reset只有三樣野：
1 立法會
重新組織新成員 即係真普選
2 警隊
目前香港有警隊人數過多同招募標準過多問題 要全面改革
體能標準要同消防 海關體能看齊 唔可以太低
要加埋筆試 可以參考台灣警專兩年培訓 同埋警大
3 醫管局

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

光復香港，時代革命

【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

只有自治 先可以享受免於恐懼既自由

時代革命

係
香港政府已經管治唔到香港
市民出街都唔安全

而家已經有人組織緊民防隊
加上社會有頭有面嘅人逐漸切割/靠攏我地呢邊
個勢持續到嘅話根本唔使宣告啲乜

民防隊點入

點解咁多FF，臨時政府、立法會?

公務員，其他國家，UN根本唔會當係一回事。

唯一可行係根據基本法進行雙普選。

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命